我係大貓都企係共產黨果邊啦屌

美國D懲罰咁撚弱, 連3歲細路都唔撚怕啦
咁點解要聽你支笛先?